有無ict補習清泉？

細佬嚟緊升中六
有無Ching可以介紹下

唔使補

真心唔使補，睇返textbook.ICT有乜出乜，唔似其他科，加上大社補都係解題多。可以俾啲sample你再決定補唔補

agger 舊年全4 20分都入JS1204 CityU CS, 下年應該17-18分都穩入, 仲使咩溫書

巴打方便留tg嗎

我覺得下年好多repeater 應該幾多人考
利申：已上岸

都係呀, 資訊科技黎黎去去都係果d

真心ict廢科 自己做cit同dse ict題目理解下佢啲答案都夠做
利申ict 5廢J

我

其實明左書 做埋pp mc夠

利申冇做pp中哂伏 都有**

我就係咁諗 屌佢老母全4唔收我

上年五月個陣in左部分人, 可能你岩岩咁唔好運, 係cut-off打後既幾個所以入唔到

前年收既有一半人係全4 20分或以下

Ict唔洗補